各位巴絲平時會唔會自己同自己講野

有時會做緊野果陣一邊做一邊自己講 隔離位有時會望住我

好彩隔離果個都算識 唔識既應該會以為我痴線

Yes

唔會

會，不過身邊無人先會

係屋企先會

會

一時時
反而係有人係身邊既時候就會thinking of loud
同自己講野同時話俾身邊個條友知自己做緊乜諗緊乜

經常都會 尤其思考果陣

趁冇人發覺嗰陣

無時無刻都會 靜個陣可以心入面有3個人

我都係咁

me toooo